有冇人用過辭典機呢樣野

以前買過部，成部NDS咁，有咩英文唔識就查下，然後係咁聽佢個發音
好懷念

果時無電話，上英文堂就帶部字典機玩貪食蛇

當時覺得要有部專係查字典嘅野先會專心到

唔知點解有d會有相機
班仆街成日上堂偷影

玩過一個唔記得係過河定過馬路

諗番起真係好浪費錢
又快打柴

以前冇電話
一係就要用牛龜咁大本牛津字典，搵到眼都盲

好易通

快譯通

印像中要成2000蚊1部

有啲model可以插卡玩五子棋等等

$1600幾
仲喺度，用到

以前文曲星入面有隻武俠game超想玩

成部Sony Ericsson 咁貴
不過用左成八年

搵到了

英雄乜乜嘛
仲有得學甲賀 太極 好懷念

以前真係帶部ＮＤＳ返學裝字典去查 幾方便

app store有

咁都有

前幾年仲見到百老匯有得賣
唔知而家仲有冇字典機呢個term呢

個個都用電話啦

其實好貴
老豆搵錢真係辛苦

不過好在有真人發音同五子棋玩

文曲星 淺藍蓋! 最鐘意拉老虎機

以前屋企有部萊思康 有冇人用過
黑白棋個電腦好勁，玩極都唔贏

用黎講粗口

用黎播歌

以前暑假做過sales